这个涉及美国违反制裁的庞大案件仍在进行中，孟表示自己是无辜的，她希望对汇丰的诉讼可能有助于说服加拿大法院拒绝美国的引渡请求。 华为首席财务官孟晚舟的引渡斗争转移到另一个司法管辖区|安娜贝尔·提姆西特| 2021年2月26日|石英 
 在加拿大NHL球员中，1月至3月出生的人占28%，但在加拿大全明星或奥运会球员中，他们只占17%。 为什么运动员的生日会影响谁成为职业运动员，谁成为明星|Tim Wigmore | 2021年2月22日|FiveThirtyEight 
 1968年夏天，我还在一艘加拿大地球物理研究船上工作，在中大西洋海脊上，测量海底的磁力和重力条纹，并进行地震测试。 读者对板块构造的历史、熊猫在粪便中翻滚和更多的反应|科学新闻员工| 2021年2月21日|科学新闻 
 上个月，当局发现了一对富有的加拿大夫妇，他们在一个偏远的土著社区冒充当地人服用本该给老年人使用的药物。 美国卫生官员说，佛罗里达州的两名年轻女子“打扮成老奶奶”接种疫苗 
 “这是前所未有的规模，”被认为是脂质纳米颗粒技术教父的Acuitas董事长、加拿大科学家彼得·卡利斯(Pieter Cullis)说。 为什么祖父母找不到疫苗:小众生物技术成分的稀缺|Christopher Rowland | 2021年2月18日|华盛顿邮报 
 这里的焦点是加拿大油田的石油将以多快的速度流出。 事实核查周日秀:2015年1月4日 
 因此，我们应该——你已经猜到了——开发加拿大的油砂并建造Keystone管道。 加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 同性恋者(和其他自由主义者)应该选择加拿大的石油，因为加拿大“没有法律禁止同性恋者的生活方式”。 加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 卡斯特罗实际上曾飞往蒙特利尔，在2000年深受爱戴的加拿大总理皮埃尔·特鲁多(Pierre Trudeau)的葬礼上担任护柩人。 加拿大♥古巴变得复杂了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 但是，在牙买加，莫里斯·汤姆林森(Maurice Tomlinson)与加拿大丈夫的婚姻成为头条新闻后，他被迫逃离了自己的国家。 变革的法定人数:为全球LGBT平等而战|Justin Jones | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 我们更喜欢Hochelaga的美国卷，而不是加拿大卷，尽管两者都非常有趣。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 还没有人下到足够深的地方去测试加拿大任何一个矿山的矿脉的深度。 石棉|罗伯特H.琼斯 
 据我所知，上述都是加拿大目前正在开采的矿山，当然都是很重要的。 石棉|罗伯特H.琼斯 
 我们点上烟斗，默默地走到男厕所去，他那古怪的加拿大口音在说:“咦!” 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 在他表面上漠不关心的伪装下，他的头脑一直在观察着加拿大人。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德